處，係一個信念，係一個信仰

任何放棄信念嘅男人，連狗都不如！！
相信我，男士們，處女會帶俾你無比嘅幸福
而非處，只會帶來禍害同不幸，毁掉你嘅一生

記住，處女唔單只係一塊膜嘅價值，佢係一個所有男人都應該堅守嘅信念同信仰！！！

having a girlfriend who is not a virgin will curse your life forever, remember that

pusj

push

打過飛機都唔可以話自己係處

If your girlfriend us virgin, then you will have no sex, is that what you want?

唔明你up乜

你女朋友唔係處咪唔明囉

處絲

PM me，我再詳細同你解釋

其實我好似明明地你意思btw 點pm㗎